%@metapost:3racinesexo57.mp
En les recopiant, place les dominos sur le parcours de la façon
suivante : {\em deux côtés qui sont adjacents doivent être égaux}. Les
calculs figureront dans le tableau ci-dessous.
\[\includegraphics{3racinesexo57-2}\]
\compo{1}{3racinesexo57}{1}{
  \renewcommand{\arraystretch}{1.5}
  \begin{tabular}{|c|p{6cm}|}
    \hline
    $\strut\sqrt{40}$&$=\hbox to5cm{\dotfill}$\\
    \hline
    &\\
    \hline
    &\\
    \hline
    &\\
    \hline
    \vdots&\vdots\\
  \end{tabular}
  \renewcommand{\arraystretch}{1}
}
